{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57744&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평계곡사랑펜션"
    },
    "text": "年中きれいな水が流れる渓谷と美しい山に向き合いながら、休めるペンションです。ペンション内には温水プールがあり、年中水遊びを楽しむことができます。 周辺には南怡島、加平ヨンチュ渓谷、加平ジェイドガーデンなど、さまざまな観光地があります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。マートのピックアップサービスも提供しています。バーベキュー施設は炭とグリルを無料でレンタルできます。入室人数が最大定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者のご利用も不可能です。使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されておりています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金の変動やプール営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには温水プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、加平ヨンチュ渓谷、加平ジェイドガーデンなど、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューができます。炭とグリルのレンタルも無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。オンシーズン中には一部客室料金やプール営業時間の変動があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 352
    }
}